土瓜灣有好多狗車

仲有幾部向緊紅磡方向

自推

掉返頭去左九龍城方向

有冇洗衣機

單機啦柒頭